有無人每到深夜就有好多回憶湧上心頭

訓唔著啊

我都覺啊

諗起彌敦道個首歌添……

有